蔣麗芸：政府應成立獨立調查委員會還警方清白

蔣麗芸：政府應成立獨立調查委員會還警方清白

立法會正辯論彈劾行政長官的議案，民建聯議員蔣麗芸指，現時不少社會事件都將矛頭指向警方，包括15歲陳彥霖死亡、科大生周梓樂墮樓、中大女生指控警員性侵等，應該成立獨立調查委員會，還警方清白。

2019-12-05 16:41:09 RTHK

condom用完了

我係咪眼花

中肯!

佢傻撚左呀

開始割了

佢意思係想幫黑警澄清無殺到人 而唔係查濫暴

一塊塊照妖鏡法案通過
D撚屌開始現形

其實班保皇狗點睇佢
佢次次出黎講野都係尻既
我唔覺得佢講既野可以代表到班保皇狗

五大訴求呀

😳😳😳

Support

元秋一向真心膠

開始自保

真的嘛？我無眼花丫嘛

理得佢咩意思
咪查左先囉

元秋都撐五大訴求

為咗下年選舉咋?

條撚屌本身呀爺一代就已經係望族 洗乜睇保皇黨眼色做人

佢真係意為啲狗係清白架

角色扮演搵人做小丑比你地笑
以前係鍾樹根而家係佢

連登分化師做野

都唔係第一日知

花式撚狗

LM睇吓下一個保皇狗變節

曲線condom

一早就話「美帝近了，你們應當悔改」，果時唔聽，呢家開始左最後審判仲想走？

身在曹營心在漢

遲咗

依家係解散狗會

如果獨立調查委員會甘易就一早成立左，警，政模式，警大於政，政府無能力壓抑警，所以吾會成功。

元秋係咁架啦
查實佢根本就純ON9
唔關佢變唔變節時

想洗白！？
Never bitch

牙強係咪咁諗呀

「還警方清白」呢句說話比曬下台階你地喇
保皇黨、林鄭，快撚啲

去藍屍group煲大佢
民建聯出賣警察

今次佢醒呀屌

彥琳單野擺明有國安手影喎, 你敢查?

一路都講緊要還佢地清白架啦
選舉近了

分化師做野!

關鍵係佢講明唔選下屆 有得玩野

新文宣： 民建聯促請政府成立獨立調查委員會 還死者真相

然後全部都係佢地嘅人

監警會2.0

2G VS 4G ？？？？

支持

Yes
熱狗d招
係建制派永遠站在警察對面

一定要留低元秋

128 維園見

聽到d割𥱊聲，好清脆

Push

笑

遲下開始調查咪有得成功爭取

係咪假膠？

而家成立嘅話，委員會人選係林鄭揀嘅。咁你話會查到d乜野出黎？

佢哋梗係唔怕啦。

咁叫做割蓆嗎？

做咩執我地口水尾

其實稍為有人性既人都會咁講

文宣出手啦～

呢件大媽留番低有用

轉頭搵d親共成員入去委員會

有名你叫獨立 佢查乜9你理得到?

蔣麗芸有錢人，怕被制裁呀

田二少一早講緊

8月比陳志雲同onq問到已經係咁答

要被射落海了

選舉近了

想歸邊?

要睇片，睇片先至感受到佢嗰種語氣同相信警察嘅精神

mon post狗

元秋吃重左藥

唔好成日咁講,秋姐鳩選都贏既

佢應該係真心，不過真係蠢過舊屎。

同連登啲FC 一鳩樣，話FC咗就FC咗，話清白就清白

除咗呢單仲有721葉虎 涉及中聯辦
本地嚟講就算法官都驚國安，唔敢調查
一定要搵國際專家查
最近英國最高法院首席法官Lady Hale嚟咗香港
可以搵佢幫手

成立既時候行政長官同行會可以指定要查乜野
元秋係想騎劫個訴求

唔驚出年失業咩

Ann姐好波!

驚驚

秋姐說的是

用完即棄

如果民賤聯真係力推嘅話
100%惗掂左點樣幫班狗甩身

對住蔣麗芸，condom有用咩?

呢半年如果可以用咩法官收買威嚇到咩人都已經做好哂
我已經唔會再信有不偏不倚嘅獨立調查委員會
唔解散重組警隊大家都唔服

佢個腦壞咗好耐喇, 反應又慢, 應該一早退休啦.

condom

如果佢支持成立獨立調查委員會 咁乜人會加入個委員會先?

出現了
成功被洗腦

佢都冇得選要讓畀鄭泳信啦

用緊56k上網？

『獨立人仕』係政府選擇, 佢想查D咩由政府話事

好好奇
過左成3個月
仲有咩證據可以留返底

其實佢係藍到真心覺得差佬冇做錯

元秋走埋搵邊個

屌，佢怕制裁咋

成屋企人比美國制裁咪仆街

風起了

真定假膠？佢真係好難理解

元秋就係元秋，根本冇人知佢諗乜鳩

128

拉票
但佢冇可能洗白白
立法局選舉必踢走建制派

林大總統譴責元秋未

同之前諗住請個獨立顧問講監警會有用，
點知俾顧問咬返轉頭就無咗回事笠水

如果還唔到咁仲撐唔撐警？

岩岩打完丁 我有冇睇錯

緊係啦 再係咁落去班奶共派9月點選立法會

元秋未食藥？

最好就港區人大代表做獨立調查成員 你連翻身機會都無

打著紅旗反紅旗⋯搬石頭砸自己的腳

點解你地會咁開心
好明顯係想扮調查過，然後話啲狗冇都做過啦

仲調查委員會？解散警隊呀

驚畀人制裁 ?

鉛水個獨立調查委員會搞成點

冇錯呀，如果林鄭等到八月先成立獨立調查委員會，佢識玩嘅話委員會裡面委任晒佢啲親信，咁樣又可以呃到大部份和理非，咁咪解決咗成件事。之前公屋鉛水嗰單嘢都係咁，大家咪又係對個結果受落

不過算啦講乜都冇用，我諗而家政府企到咁硬都係中央落咗order，我諗政治方面嘅決策共產黨都企到好硬吓。

其實民建聯好早都撐獨立調查 老鼠曾講 係林鄭話黑警隊唔比

蔣小姐

當敵人都支持既時候

真心膠

internet explorer

聽左佢成段嘢先啦

真
如果個政府計劃好做一場假既獨立調查
到時又唔知會呃左幾多人
黎到呢個地步
除左解散左狗隊 再懲罰哂所有狗隻
係黑警濫權呢件事上面先有平息民憤既可能性
獨佢老母立調查咩
咁多單野查到我個孫個代都唔會平反到

嗱,元秋,今次我就撑你喇

如果佢真係咁講
證明收到風就快會搞
到時claim成功爭取

(倒數五日) 逃犯條例大力支持者！第五十四屆工展會！

元秋真心膠

未調查就已經有結論，就係"還警方清白"，咁查黎有咩意思?

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名

睇見啲留言真係作嘔

先唔講獨立調查委員會根本未回應到五大訴求
竟然咁多人高興, 好似仲想袋住先咁
而且仲要真心膠到相信政府真係會「獨立調查」

諗起同路人咁嘅質素
真係欲哭無淚

其實建制派早期都有咁講，因為佢地信晒美國俾錢

2020立法會普選

小心佢肯成立獨調所搵嘅人，佢哋嘅政治取向及背景好影響調查手法及結果......

佢受連豬感照
係運動中期而申請染黃

佢真心㗎wor

佢7月已經講緊
都係話幫皇軍表清白
不過無人理佢

真傻定假懵

周同學一定係比班狗殺死

引藍絲洗佢版啦

五毛，你太年輕了。你以為這個論壇真的有那麼多人開12.8的帖子？其實都是我一個人開的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

唔好意思，借個位嚟推 12.8 行動post

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

仲慢過777既撤回。

要還警方清白喎
未調查就知道結果嘅？

係咪收到風傻强去北京會被屌到反轉？

講得好！ condom 仔

真，敵人支持。。。
自己諗下個獨立調查委員會仲有咩用啦

我要真普選呀屌你

反了反了

你點知架其實有左個冇料到既委員會都係死 好多港豬又收貨

開始Tk

民建聯割蓆

竟然唔係獨立檢討委員會

元秋之前都屌過777
依家同黑警割埋

delay左半年

佢美國好多資產？

識玩

12.8 維園見

所以我之前都唔明，
點解政府連show都唔做

查左咁又點
五大訴求 缺一不可話撚知你清算狗隊都好都會照出黎

反了，反了

呢屆如果依然係咁嘅政治氣氛一直維持到立法會選舉就好難講
如果佢係老鼠曾咁我就認同鳩選都嬴

竟然有岩聽一句

"獨立人士"如果唔夠獨立咪繼續抗爭, 嗰時夠話假撤回呃到港豬, 會冇人支持繼續抗爭, 事實如何? 區選結果係最好回應

再者
五大訴求, 缺一不可
唔係求其做一兩個大家就會收貨, 呢個係我哋對手足們嘅承諾, 唔係咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

中央壓力再大
再怎撐你
為了立法會選舉的選票只能裝一下了

韓國瑜都知道要喊反對一國兩制了
現在的氛圍誰敢出聲撐中央撐特首

除非中央話事沒收立法會選舉囉

五大訴求 缺一不可
唔接受五個袋兩個、五個袋三個
唔係咩叫缺一不可
唔應承？攬炒囉

政府吹風了

保皇黨清泉

佢係咪比林鄭個獨立檢討委員會誤導咗？
佢話檢討呀

蔣議員帶藍絲風向

就算成立到時咪又係自己查自己

搞獨立調查咪分化到狗隊囉
支共又唔敢出老解
我哋可以食住上

不過六月講到而家
算吧啦
維尼帝應該死都唔肯

推

割了割了

裏切保平安

解散重組

美國d水係甜d牛扒係好食d嘅

元秋姐咁突然嘅

民建聯為求自保，出賣前線警務人員，實在可恥

還警方清白!

呢個時候緊係孤立班狗啦
話民建聯努力爭取獨立調查，睇班狗咩反應

Ann姐

未必架
港共同懵炳強夾好內部出哂通告做大龍鳳
是但搵幾件戲子出席下調查
然後話成立左喇 大家唔洗再出黎喇
再調查返十零廿年
大家就係咁等
到發現唔妥個陣已經俾共狗拖到運動凍哂

最後不了了之
再話調查內容要保密唔公開

sorry 呢班垃圾黑警 唔洗調查喇
解散ok

區選現警號，立會告急
黑警淪箍票工具

佢依世最撚清醒係今次

狗隊肯接受調查嘅話
612 就推咗幾隻暴龍出嚟完事啦
而家做嘅衰嘢更加多
邊有可能接受調查

話唔定佢係想128少啲人出
wfc

清白？笑話黎

元秋都撐就知依家做獨立調查根本冇用
只有新政府做ge獨調先會清算到班狗
要雙普選先呀

佢有可能係真心膠

求生成器

無普選既立法會同特首就算成立左獨立調查委員會都係無用

元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

Five demands not one less

又淆

佢痴撚左線開始

仆街啦點搵幾億養落選班廢柴

你估 美國制裁法 流ga

咁咪查囉，咁最後查到有咪有，冇咪冇，同佢目的有咩關係

蔣麗芸 不嬲都豬隊友黎 好波

想離開制裁名單，無咁易

啲建制同政府成日慢人幾拍
遲咗成五個月
依家係重組警隊啊

只要佢話搞
開左個頭 佢就好難收到尾

無記錯佢7月左右果陣都有講過類似嘅野
so what?

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

想洗底嗎

Auntie 想去美國。成全佢！！！

佢應該指唔查警查只查市民

即使查完結果對popo不利，哩班撚樣實輸打1贏要話調查不公

看元秋個性
就知佢

睇得出佢冇機心

有獨立調查又會查到咩，咩證據都會被消失啦！解散警隊加埋增建監獄俾3萬隻狗啦！

佢投反對

野外露出 私家車 多毛 可愛 (有圖)

當佢哋想成立獨立調查委員會
只係證明呢樣嘢係無用

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

佢
醒
左
?

pull

G持

佢似係真心信狗

好呀，如果清白怕咩查

唔好高估獨立調查委員會既成效

立選近了

元秋想洗底

驚去唔到美國

立選事小，去唔到美國事大

秋姐幫condom仔屁股洗白白

佢終於醒番次
平時講野尻下尻下

佢點知查完出黎係咩結果

應該係真心覺得班黑警係正義

以佢智商嚟計 應該真心相信警甴清白

大家會唔會諗多左
俾林鄭成立個委員會，入面全部紅官
到時真係會還黑警清白
真雙普選係目標亦係大前提

ann姐好野

第一次覺得呢條女講人話

手足識玩

佢點會調轉槍頭,有咩陰謀
唔通佢想將監警會班人直接放入獨立調查委員到用

【香港人也可以】呢條友用意志力同堅持去報仇，圓左廿年黎既夢，12.8，一齊

其實講真 成立咗 搵咩人做成員先可以服眾？
一定要係有說服力又係真。政治中立先有用 香港有無呢啲人？
就算有 就算搵法官做 到最後查出黎如果結果係證明黑警無濫暴咁大家會唔會收科？會唔會對體制內太有信心

芸姐自保

🤣🤣🤣

我聽佢開頭講野果時，仲諗佢今次又派乜膠
聽到最尾果時

人權法咁勁咩 點解佢地講人話

啊婆走得快，一定有古怪
當一個人渣忽然講人話，你就要知道something is gonna happen.

支拎Ann姐

食咗葯啲白卡有時都會清醒

我係九西選民
如果ann姐真係令件事成立
來年立法會一定投票俾ann姐，或者ann姐支持者
絕對值得有一個議席
絕不走數

鬧係一回事，最後都反對。身體最誠實

美帝：比埋最後機會你地 仲係死性唔改就等制裁
建制：我知錯！

個個暗角7警朱經煒

老蔣後人

你班連登仔係依個時候又唔撚識講「敵人支持的」？
你老母當依啲藍到黑都支持肯定有古怪啦，黨鐵短樁單嘢個獨立調查委員全部話無問題，人地請港大教授話有問題，話有問題個啲好似「中科」 就搞到「自願退出」

仲信獨立調查

解散、重組警隊
刻不容緩

修例風波：民陣周日遊行 警方已發出不反對通知書
民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。

#係時候岀黎啦香港人
#1208
#300萬人唔該
#香港人報仇
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

中肯

晒氣啦

同區選澄清建制係少數派一樣

大家唔好忘記
元秋其實係佔領之母
行得好前
今次時代革命, 呀元秋一直都有幫手架

睇下沙中線查到咩先再講
我就當獨立調查委員會口號黎嫁姐
我要攬炒

fb 快

一齊做藍絲屌鳩 蔣狗 做二五仔

128維園見

元秋言下之意可能係獨立調查根本冇可能，實有人操控。

不過我都係偏向相信佢真心膠。

王仁龍

佢真係傻撚咗

咁點解蔣議員關鍵一刻會投反對票